【Studio五組1月新番】刀使ノ巫女討論區(3)

由《蒼藍鋼鐵的琶音》的副導演柿本廣大擔任監督、《偶像大師 灰姑娘女孩》的編劇高橋龍也、《艦隊Collection》的角色原案しずまよしのり與動畫公司Studio五組聯手打造的「女子中高生(注)×日本刀」題材的原創動畫。2017年5月15日宣布動畫企劃開始，TV動畫於2018年1月5日開始播出。

劇情簡介
將自古以來威脅人世的異形存在·荒魂，以御刀祓除的神薙之巫女。
以制服佩刀為主要裝束的她們，被稱作「刀使」。
正式名稱則是隸屬警察組織的特別祭祀機動隊。
她們在身為得到佩刀許可的超法規國家公務員的同時，
還是在位於全國五處的中高一貫制訓練學校就讀的女學生。
平常過着普通校園生活的她們，一旦身負職務，
便會手持御刀，發揮種種超常之力，為守護人們而戰。

這年春天。
自全國五校遴選出來的刀使們齊聚一堂，切磋各自技術的常例大賽將要舉辦。
以大賽為目標的眾多刀使們為此而勤於修煉，而在她們之中，有一位懷着尤其強烈的心情磨鍊個人技術的少女。
她所舉起的御刀之刃，面向的前方是——。

STAFF
監督：柿本廣大
系列構成：高橋龍也
角色原案：靜間良紀
角色設計：八尋裕子
道具設計：鈴木典孝
總作畫監督：八尋裕子、大田謙治
動作作畫監督：神谷智大
美術監督：佐藤勝（石垣Production）
美術設定：緒川真美緒
色彩設計：田中美穗
CG監督：荻田直樹（Graphinica）
3DCG：Graphinica
攝影監督：關谷能弘
編輯：三島章紀
音樂：橋本由香利
音響監督：飯田裡樹
製片：GENCO
動畫製作：Studio五組

CAST
衛藤可奈美：本渡楓
十条姫和：大西沙織
柳瀬舞衣：和氣あず未
糸見沙耶香：木野日菜
益子薫：松田利冴
古波蔵エレン：鈴木絵理
折神紫：瀬戸麻沙美
獅童真希：内山夕実
此花寿々花：M・A・O
皐月夜見：渕上舞
燕結芽：水瀬いのり

片頭曲(OP)

Save you Save me
歌：衛藤可奈美（CV：本渡楓）、十條姬和（CV：大西沙織）、柳瀨舞衣（CV：和氣杏未）、糸見沙耶香（CV：木野日菜）、益子薰（CV：松田利冴）、古波藏艾蓮（CV：鈴木繪理）
片尾曲(ED)

心のメモリア
歌：衛藤可奈美（CV：本渡楓）、十條姬和（CV：大西沙織）、柳瀨舞衣（CV：和氣杏未）、糸見沙耶香（CV：木野日菜）、益子薰（CV：松田利冴）、古波藏艾蓮（CV：鈴木繪理）

pv3

TOKYO MX
1月5日毎週金曜日 25時05分

維護完見到咁真係忍唔住

仲開

超型

姬和: 公平咩

姬和真係慘

成鳩日比人拎出黎鞭

竟然完左動畫仲有開
有無後續消息
淨講game會唔會比人搬咗去遊戲台

好仆街

更新第三回

rt follow送簽名膠,但都唔關hk事

【コミケ情報】 しずまよしのりさん(@M_ars)描きおろし！ 燕結芽B1タペストリーとクッションカバーが発売決定です！ #コミックマーケット94 GENCOブース(西4 No.4243)にて販売いたします。 コンセプトワークスと共にぜひお手元に。皆さんのお越しをお待ちしております！ #tojinomiko #C94

正牙 結芽b

竟然有三

lm

【イベント】本日12:00よりランキングイベント「新米刀使 強化訓練！」がスタート！キュートな水着姿の「結芽」がポイント報酬に登場です♪ポイントに応じて豪華なランキング報酬も★豪華報酬目指して是非挑戦してみてください！
#とじとも

結芽b

とじとも公式生放送「まだまだまだまだ生放送するよ2018夏」の実施が決定！
放送日時は2018年8月28日(火)20:30開始！
出演者は #本渡楓 さん、 #大西沙織 さん、 #松田利冴 さん！
情報盛りだくさんでお届け！お楽しみに！

視聴はこちら→

動畫完左先咁多活動 後續肯定有野

game event姐
唔好諗咁多

但佢廣播都係完左動畫先開始呢下都夠哂奇怪

radio事後先有好似好閒
btw都係game方面為主既

動畫完左先開始第一回廣播好少見

廣播做到動畫完左都仲繼續做多十幾回就好閒

唔得閒睇生放

劍姬大好多喎

死人財

屌

我想問呢到有無人仲有玩隻驚

矛

Ho9😢

的唔起心肝刷料

我其實係想問個鎖頭點開

就16號11點clear個任，家下未開

仲有玩

Thanks

都係唔得

睇詳細我估係挑戰關,17號6am開到18號

thanks

個任好似限時

提下大家記得抽

仲有人玩

屌 又發死人財

抽啦抽啦

40連1隻都冇

抽左廿單先中結芽

次次開都勉強夠2500抽佢step1
但唔中4星

舞台劇

。。。。。。

到底係咩令日本人咁執著真人化

bd6裡姬和為了贏過可奈美讓她知道在這個世界上除了美奈都以外還有人可以贏過她，刻苦修練一之太刀(應該是4段瞬移)練成了不用呼吸準備就能用的高超技藝。
讓原本想用呼吸來反應的可奈美在比賽的時候沒反應到輸了......這對真的是真愛阿。
(正常來說瞬移是需要慢慢提速的，姬和因為天賦，能一次性加速到高段瞬移，無準備4段瞬移就算是可奈美第一次看到也反應不過來啊)

test

「みにとじ」2019年1月TVアニメ放送決定！！
TVアニメ「刀使ノ巫女」とスマートフォンゲーム「刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火」のキャラクターがちいさくなって大集合！

冇結芽唔睇

會回憶

堅係覺得唔掂

唔好跳出次元

崩壞

發覺睇刀使令我鐘意左本渡楓

支持

糸見沙耶香ちゃん
お誕生日おめでとう!
真係咁唔掂咩 聽講話幾好睇wo

冇機會睇

【もう間もなく放送】 とじとも公式生放送 冬先取りスペシャルは本日21:00から！ #本渡楓 さん、 #鈴木絵理 さん、 #天津向 さん ご出演★ 必見のとじとも最新情報をお届けします♪ 実況や応援ツイートは #とじとも でお願いします！

未放工無得睇 唉 又無得睇本渡

話口未完開香檳真係嘔泡

初期既卡竟然仲係度

主線終於到e度

本渡d吐糟快到

兩隻都係新屬性天

成班變態

又可以唔使理

500萬DL

真係好可愛

阿楓QQ

頭先遮左叫人抽黎睇張圖後面係邊個,家下爆左出黎

咁撚多人down黎玩

張可奈美全驚最勁

每次想認真試下，但一諗到pvp係主打就放棄
活動都係刷野，前期練野準備太多

PVP係主打咩 都唔係即時互打
PVP齊隊齊sup打電腦好快完場
PVP我打到悶日日解日任一場算
反而個個月頭出ge超高難度仲好玩
同埋每個月出ge主線我先當係主菜，今日出左三女神啦

見佢pvp長開咁,唔係點r石
突人係咪都係要抽重複

再對上記得武器都好難先出到一把,好似仲要對角色定屬性先用得 ?

對角色 我每日打一場幾個月齊
但每個月頭出超高難度活動 打贏會出d仲勁

PVP我冇認真打過 但都課過幾十pack
但PVP打排名都唔洗食石 點r石
活動會送4星突破石 你預一個月夠你突兩下咁上下
想要指定角就會好多突破石架啦
我淨係抽可奈美 結芽同姬和都要每個月課十pack up

最緊要係佢主線改左劇情
今日出呢話講結芽仲係隱世生存緊
要成班入去救佢 增加戰力幫手打湍津姬

原來隻game仲有咁多人玩？

手機game先係正傳

第一集果陣美炎有冇追可奈美同姬和導致咁大分別

泳裝姬和全驚最勁壞屬

4pack終於中可奈美 幾驚要抽到補底換

仲有咁多人玩緊
不過當初無引繼想拎都拎唔返

冇睇一排仲有咁多人玩

唔係得我玩咩

順便加埋好友

加左

40抽全部都抽垃圾

40抽姐
萬聖結芽我抽左20pack先出

幾抽出左結芽 唔洗課

Step 3 畢業

沒有對比沒有傷害

可奈美咁大架咩

你唔見佢，拎住d包

啲畫真係好靚

裝假狗

..................

本來仲諗做咩推左上黎
原來有J圖

【HAPPY BIRTHDAY】
本日は皐月夜見の誕生日！
寡黙でミステリアスな親衛隊第三席。親衛隊の中でも「忠義を尽くす」姿を印象に残した彼女。彼女が拘って握るのはおにぎりではなく、おむすびである。

#とじとも #tojinomiko
#今日は夜見の誕生日

聽日主線出新章 唔知救到結芽未呢

冇咁快掛

佢一章可以講好多野又可以0進展 好難講

其實隻驚主線有無語音

主線全語音架

仲未執

話是話捐血，做乜唔揾夜見

明明最有經驗

真希爸爸同壽壽花媽媽終於救返結芽 一家團聚
今章大量CG 仲有插曲 咁落本

標題,1月新番

返生

ho ball

幫手推到下年一月

日文差無玩隻GAME
睇唔明啲劇情
睇下你地Post啲CG幾正

270抽冇結芽 直接換算

本日21:30～「My Girl meets Aこえ」に、本渡楓さんと茜屋日海夏さんが生出演します！お楽しみに！ #AこえxMyGirl #みにとじ

大西嗰張幾靚

又未放工

普通Q版人 係d比例畫得比較好

原來係今日

開新post定係直接喺度討論

呢度啦

都話個post過咗一年可以循環再用

AT-Xにて本日25:55～「みにとじ」0話放送！
TOKYOMX、BS11、MBSは順次放送開始です。
ちょこっと動くキービジュアルをどうぞ！ #みにとじ

其實一集3分鐘果d？

21:54 ～ 22:00

mini都預左

不過想知mini會講咩多

朱白あおい

今集00話都係重溫劇情

Recap 黎做咩
諗住開新一季？

...咁迷你刀使 係兩個女主角有互動 都要recap下嘅

美炎都笑自己其實冇出過聲,最後先出場
我預都係講日常四格嗰類野
真係再出都唔知點
重製game版劇惰咩
本身嗰2季扔咁多預算都係衰尾d作畫同節奏
都未計上次生放話其實家下經費唔算多

中間d作畫崩d 王道野黎講 我覺得劇情完全唔差

第一集預告gif

笑片

ho9

飛機場

【生放送】
「とじとも公式生放送 新春スペシャル」放送決定！
放送は2019年1月28日(月)20:30から。
#本渡楓 さん #石原夏織 さん #五十嵐裕美 さんをお迎えしてお届けいたします！
ゲームの最新情報や、リアルイベント情報も…!?

#とじとも #tojinomiko

好慘

薄荷朱古力

仲笑

係咪諗住每集都串我地姬和

隻揪呀，真一之太刀預備

零點一秒都唔洗收你皮

薄荷朱古力笑到迷你刀使都仲笑緊

食牙膏啦你

笑咩

【HAPPY BIRTHDAY】
本日は十条姫和の誕生日！
人付き合いが苦手ながらも自分なりに克服しようとしている健気な姿がみにとじの最新話でも見れました！
大好きな母との一幕。

調味料家族

飲落似唔似牙膏？

放大睇

薄荷味

牙膏味

唔似，似牙膏水

今日一於食薄荷朱古力雪糕

親衛隊,結芽

Mini都要鞭屍
雖然mini應該跟game劇情

睇唔到個定位係點

結果都係回憶黎 慘

啲BGM

今集其實係game最期一個活動黎
果陣最尾結芽都留低左句下年想同大家一齊賞花

諗住開開心心睇集杯面番都唔得既

阿楓

NIER合作

冇石呀

嘩

3月30又有event
那有錢飛

咁快2月中就新章

想DL隻game黎禁下了 是咪仲係垃圾game冇野玩

結芽

差少少石先夠2500抽第一下
家下刷料又幾方便

Support之巫女

十抽乜都冇 慳返啖氣課情人節好過

突爆隻可奈美等我撐過個活動先

唔夠料

195629511
r下戰力

竟然咁多人仲玩緊

心血來潮

抽唔到大西唔想玩
雖然nier合作

淘寶囉

send咗request

雖然都唔知有咩做,拎曬d體刷活動

我就係岩岩玩就淘
存左好耐石
大西出限定 兩次allin 課埋金
都唔中 灰左 即刻變登入驚

我有預感情人節會出大西

等課

手頭都無石了
唔想再課 窮

自己受番

【HAPPY BIRTHDAY】 本日は瀬戸内智恵の誕生日！ みにとじでもしっかり「みんなのお姉さん」の役割をこなしてます！ 怒ると怖いけど。呼吹も彼女をチチエと呼んでいるあたり、時折煙たがるシーンもありますが智恵との距離感は近いご様子！ #とじとも #今日は智恵の誕生日

マチ★アソビCAFE東京＆大阪＆徳島＆北九州の4店舗で「みにとじ」のコラボを開催中！ コラボメニューをご注文いただいた方には、ノベルティをプレゼント！ マチ★アソビCAFÉだけのくじ引き缶バッジもあります。
【マチ★アソビCAFE公式サイト】

今集

【生放送】 「とじとも公式生放送 1周年直前スペシャル」放送決定！ 放送は2月25日(月)20:30から。 #茜屋日海夏 さん #本渡楓 さん #大西沙織 さんをお迎えしてお届け！ ゲームの最新情報や「#みにとじ」の生実況企画も…！？ 視聴はこちら→

【HAPPY BIRTHDAY】
本日は柳瀬舞衣の誕生日！
人一倍友達思いで、沙耶香や可奈美たちが苦しんでいる時に必ず手を差し伸べてくれていた包容力のある優しい女性です！
本日四時よりゲーム内では記念に虹珠鋼をプレゼント♪
そして、ハッピーバレンタイン！
#とじとも
#今日は舞衣の誕生日

バレンタイン記念ログインボーナスにて、現在毎日「おしゃれメガネ」を配付中！ 本日は姫和のメガネです！ もうゲットしましたか？

薰表示:.............

今集又係回憶錄

終於返嚟啦

未打

唔使抽？

呢2隻都唔洗抽
姬和要打排名戰先有

順利過到

原來呢度都有人玩

我仲玩緊

Hard隻夜見好癲
不過都易過之前隻靈鹿
靈鹿逼到我用4隻壞屬折神家+紫大神sup打

靈鹿我都係用美炎同可奈美（全隊斬屬）硬過
(折神家我只有結芽)
感覺上對人戰易過對荒魂戰

用斬屬咪3星唔到囉
大荒魂一般斬係最難關 有d唔同
其實係今個月冇抽到 冇人屬打 唔係應該會易d
暫時最難關應該係主線第2部hard隻大荒魂
然後係hard結芽同岩岩隻靈鹿

之前個咩合作限定武器,應該都唔係比我ed冇練過既人打
冇乜方向

畀課長打

開波

睇緊

佢3個好high

冇石

紫媽

好撚型

一周年加料

full voice有跟故事

好慘,又蝦姬和

乜都冇

全世界都迫害

buff

香港有冇邊道有得買ねね公仔

每日登入message都有語音

10月嗰時有再販我都買咗隻
而家應該唔再出

miss左陣,好似聽到送好多抽既劵

哇,正

每日11連，官方

官方癲咗

咁專業

識玩

左邊個女仔好慘
右邊兩個自己玩

件外套幾正

著到好似比卡超咁

系

3!

應該係玩緊nico投票

係Youtube睇表示:

chocomint仲未玩完

百合

アイエム

えーで:正啊

全部都有繼續常駐角齊 sup差可奈美老母

女仔送女仔會係咩朱古力
真係默認百合

完全係收兵對白

咁恐怖

隻可奈美應該要重課返黎

1111

睇死佢月中同月底個pool咪出姬和同結芽
由10月開始 結芽個個月都有新角抽 永無缺席
姬和由12月到3月都冇新4星我就唔信啦而家天地人冇個屬有佢份

逼我轉

其實幾好

冇＄課啦

雙開左

應該留左之後既姐
唔係真係慘到咁耐都冇新野

nico清好多

做乜唔買薄朱果隻八橋

高清食野樣

變咗食節目

飲食

又唔係冇新野 係冇4星姐
得隻重課振袖（我有）同而家隻情人

後頸

背面都有印野

開新O之太刀未

想回鍋了

出PC版

PC版

PC版其實係咪同手機版一樣內容?

唔好奶呀

都係冇得同時玩
差未知免費可係咪共通

我有冇聽錯 分開server?

樣樣都無料 官方勁抽

PC版事前登錄送3張卷

但佢又話同data

可能係過data去新pc ser

又笑飛機場

突然唱OP

Live

load左陣,應該係家下播新一集

冇份睇動畫 望住佢哋根本唔知做緊乜

冇得睇呀

迫害睇唔到嘅觀眾

第7集出咗

聲豬望聲優=人生的意義

可以開黎睇

俾5嘅全部去遠征

地平線

社畜組

今集好過份

屌你 咩野地平線同盟

快到

更新完結果大池都仲未係抽姬和

又諗起fgo,真係好易中sub

冇祭祀裝 仲要全部壞屬
BTW 個九宮格係咪唔會重複
抽夠九次一定換到？

唔中想要嗰2隻

係抽夠27次

7pack差可奈美....只係想要佢

次次都抽到要保底換

都估到仆街SE冇咁好死
換嘅有冇邊張推薦
啲wiki冇update過
想要結芽但呼吹開局唔想重複突屬
地屬隻振袖勁唔勁?

打王用
突結芽全game最勁角之一（應該被新果隻fes限可奈美打甩左個頭）
唔計合作角，萬聖結芽、巫女可奈美、泳裝姬和3隻最勁

【HAPPY Birthday】 本日は結芽の誕生日！ 現在放映中のみにとじでは親衛隊でのお花見、そして入隊直後の親衛隊内のエピソードが描かれていました！結芽がいることで親衛隊の結束力がより高められていったのかもしれませんですね！ #とじとも #みにとじ #本日は燕結芽の誕生日

Horizon それは… #みにとじ

夠石又抽多抽

唔識玩
練度唔夠都算,上期有心打下
又係有d怪有減傷,復活技
打極都仲有,磨勁耐先完

好慘
點解可以咁痴線

有咁難打咩

不過隻驚好睇突唔突 唔突4星同4突3星差唔多
4突3星auto打到nightmare/以上d關已經會慘死

隻fes限美炎好屈
我最初以為打單體，點知係random打5下
750攻之餘仲可以當業餘群攻傷害
新年隻限結芽威都未威過就被人打甩左個頭

中左隻奈美....隻game幾好玩又有底褲仔睇

決定pass 繼續等姬和池
雖然舞衣都好想要

我講今集動畫

唔知係咪剋屬定真係差幾百攻
人地1隻都夠solo nm
ex就keep到比怪打個位數
但我又殺佢唔死咁
冇滿突4星點玩

突一下多百幾攻 4突咪多幾百攻
再覺醒埋咪再差多d
御刀又多百幾
隻驚係要每個屬都一隊4突4星先玩到

見倒地平線三隻字已經估倒又係撚姬和

定期BinC 撚完平胸再撚薄荷口味

有＄收撚下有乜所謂

撚都搵下新嘢撚啦 好悶
Old Neta is so exciting

今集唔係講hawaii咩

社畜冇人權

橙

Up多左野

我仲係度諗緊第3幅有咩關係

冇

有，就快出啦屌佢

真心嘅 美炎同可奈美嗰種豪華感 嚟到姬和呢件冇咗
其實如果要集中中間 應該要用埋高領

終於出了

好頹,1週年pool抽左4次10連都冇新果d角,bonus都係中曬必中以外d廢野
冇曬心機
主線係好多石r,但冇心機搞

老實講隻game係唔係好似fgo咁 戰鬥系統好無聊 最主要睇主線

有Auto完勝啦
FGO咪又係刷刷刷

有無PC教學
我研究唔到點用佢個Shift開驚

兩邊都無玩...

石唔互通，唔知會唔會消失

我直頭開唔到Pc
手機用se ac引繼
Pc佢一開就要我咩twitter引繼
噤完又話無data咁 黑人問哂好

Shift又唔比我開Ac
On99

PC好似block 海外
之前見台仔講過

唔似fgo

兩個井齊左

岩岩玩番果陣NIER過左,無獅童

PC垃圾，唔好用
冇獨立volume較+畫面lock死size

用模擬器更稱心

用到PC可以用噤緊電腦個陣噤下AUTO
唔洗同其他糞GAME爭機用嘛但我連點用都唔知

我係用VPN搞

模擬器好似唔可以2部機共用AC?
2邊引繼就算了

就係2邊引繼
要入SE account去引繼，不過幾方便

好食data ar

4pack一隻都冇
次次結芽/可奈美/姬和pool都係咁
叫我點玩落去

戰鬥系統我覺得ok啦
刷素材/活動易打 auto都得 唔會刷到眼訓
但d難關難起上黎我重課都要試成個鐘隊先贏到

我之前2PACK 姬和唔中就嬲到棄左

9800石個保底pack完左

就算出都係舊

原來而家唔可以用引繼
ios同android唔扣石嘅情況下自由switch

原來個保底伏

下 咁方便?
模疑器+ios

而家改咗唔得，因為出咗PC版連
以前我係可以ios同android之間唔扣石換嚟換去

即係仲糞左...

型到不得了

異色瞳

雖然真係好型
但明明美炎同可奈美張祭祀裝都係親生老豆畫
點解得姬和唔係

有無人用夜神玩彈GAME?
2個版本今朝都彈

玩到第二章 隱世果節已經打唔入

果400石拎唔到

3隻4破先有望3星
加隊友禮裝可/禮裝美炎

想問係唔係三個池都會出姬和
見第二個池冇佢大頭

有 㩒詳細見到

小薯抽到step8 乾左都係得保底一張舊ssr
想斬掉重練算

同感我好想要ひよよん呀

重抽
姬和和t0級

刷個1突番黎

課多兩pack抽晒18step終於中晒雙限
突破等下次算

打排名唔得明抽

希望keep到

加油

有無人試過引繼個到出
F1401-01-005
ERROR CODE
SD左EMAIL比官方問

連携咗就唔可以再引繼
就係呢個原因搞到我冇得ios,android互轉

我可以互轉
我見我nox login
Ios會彈驚

只係2邊收既石唔共通遮
雖然小小唔方便...但都OKAY既

唉 重練
之前浪費既時間...

就係石唔通呢個問題

但佢唔會消失
只係兩邊睇唔到另一邊拿既石
放係箱唔拿
集中係一邊拿咪得
反正隻驚乜都要箱拿

新姬和勁多

想要姬和佢出咗結芽俾我
讀心驚

我都係

+3
想中多次，俾結芽我

有無大大CARRY萌新
250292054

好鐘意本渡楓 又唔係幾想入坑 又玩多隻手機game

加咗

佢nene把刀係咪之前9宮格先抽到
仲諗住有得打

上兩隻禮裝其中一個有償pool
抽就送

D課金刀得果個月打活動有用，之後都冇乜用

衰得過我家下都仲未知d刀可以點入手
咩大荒魂?好似開左VH,但唔知得1隻練好夠唔夠做
之前打hard咩都冇

而家改咗唔直接跌赤羽刀
過咗就比item你去換(去禮物盒收）
VH過一次夠換三把
但除返開計打hard都係最抵

唔係好明...
我剩係知以前要好血尿去刷...
刷左勁耐先刷到姬和個把
佢隨機趺一把素材比你去整

而家變左唔血尿任換?
刷高D LV先 活動都玩唔到

VH一場用250張地圖出75舊
H用20張出6舊 有分別咩

因為而家升滿一把刀要食幾百把自己
肝左兩個月 結芽把刀先岩岩15/20lv
仲要唔係勁好多
不過我預佢升4星刀都係用返呢把野去升

係喎屌 自

又自食刀又食鎚仔？

以前鎚仔果186舊就升完一把 好易
而家係用鎚仔升完一把 再用另一把食佢

新手Causal玩左一個月
有冇大佬解釋下17號個夜勤病棟點運作同點打

每日可以打4次、總共40層、成個活動每隻角都淨係可以出4次
由月中打到月尾就打晒40層
新手唔夠角好難打
我第手階層用1lv3星打
第2階昨用活動滿等滿突3星打
第3階用滿突4星打
第4階用滿突覺醒4星打

Thank you
我應該最多打到兩階/三階頭一兩關

唔夠打活動 得萬幾分
打下定期升下角算...

琴晚抽左1周年果個有償抽、冇中到新野

我未試11連無償抽出4星

山城係咪無得係交換所換刀比佢用

堅唔堅啊

講緊係11連無償嗰啲券
support 4星見好多

11連卷唔記得有冇中過
單抽卷就成日中4星
不過我儲埋百幾抽先抽

一次過送30隻4星nene

好想課金啊

300隻都唔夠用

補償又送返張必得11連
又係冇新野

終於突埋姬和

啲人講下個合作係同少女歌劇合作

18抽中左沙耶香

10集完動畫

屌
鎖時間咩玩法
我返工返夜無得玩

仲要打Ranking

真係比佢玩死
邊撚個天才諗出黎
雖然都唔預衝高RANK
但而家真係收工清一次體
返工清一次睇就當打左活動 夠哂健康

一般ranking event後半有緊急關果陣（今次應該都有）
係出緊急關果一個鐘（即係香港時間6點 11點 17點同22點）食晒果個月d雪糕打就會有一千內
平時打清體都得
你返通宵應該都打到17點22點同7點？

我平時11點落床
8點收工

早一個鐘起身

姬和聲真係好正

大西

多功能聲優

但英梨梨唔正

作為一個宅係難接受d

漫畫竟然夜見冇死

幾鐘意大西 但唯獨唔鐘意佢配嘅英梨梨

初初都係

不過依家會諗係自己能力不足，令佢有不安先會有咁既決定

那怕佢唔可以再畫，都要俾信心等佢知道唔會因爲乜離開佢

不過個故仔倫也一定唔會咁做，所以根本係雙方責任
唔係單方面既錯

再講不起眼會騎劫個po
講真 我真係因爲係個角色設定問題令到我覺得就算係大西配音 都感受唔到佢聲優嘅魅力

英梨梨世界第一

原來係event轉播 仲以為係普通生放

睇嚟姬和只係得返被鞭嘅價值

呢啲預佢基本上10年唔會睇コメント
齋睇..

大西嘅笑容尊い...

ひよよん鞭c大会！

イラストえ―で賞

想睇live part多啲點解唔直播埋

アイズ亂入

黑絲えーで

果然咩session都鞭!

頭先睇到訓

最期待嘅環節!!

果然咩section都鞭!
自膠更正

舞衣

媽媽篇!

種田實裝

我都喊左

大西點解又喊係咪以為有2期

依段真係感動 ，喊左

又唔知要幾努力先抽到

唔明...得我get唔到種田媽媽登場點解要喊
定我睇漏咩

母女對決

母女丼!

新Mode

出4*專屬武器

二期未想睇!

動畫由第一集開始姬和行動信念、都係佢覺得篝死前因為累到美奈都早死係充滿痛苦悔疚離世

但去到最後一集，篝同姬和講自己只要姬和幸福自己唔會痛苦悔疚

結芽又係被鞭排行榜第二

人生最大錯覺

體感5分

4星專講左成年

冇二重聽
自己播比自己聽

抽佢老母

你望下個日子先再諗諗

殘體注意

種田啊

中學生未發育姐

篝有㗎 姬和遺傳應該冇嘢嘅

但係已經stop咗

仲係學生妹邊有咁快

傳說中既4星刀

3pack就中老母
今年第一個pool我唔洗井

種田媽媽個模組好似怪怪地

今次凶禍都幾難打
第一次打到斬隊要踢走本渡楓
要玩麻痺同拆、但我冇點升過狀態sup
又唔夠4隻斬折神家 冇得屈折神家

5400yen倒咗落海

倒過唔知幾多落海

折神家真係強隊

其他都麻麻，平城 姬和同清香夾唔到

折神家可以屈sup
一出就4隻都有晒效果
其他根本就算出晒同一間學校都唔夠4隻
D學校sup唔抵用、搵笨

我呢隊
第2回合麻痺佬中左就得
之後小魚干驅散
木寅再麻痺多次

一張麻都冇升
拆完又唔中

呢d課金抽我次次都有抽，但冇次中pickup

中過一次咁多

得罪講句，個pv同姬和媽差幾皮

又要抽老母

好合理地 兩個老母同個女用返同一把專
種媽又要同個女擺埋一隊 但我無理由升多把姬和專架

抽校長!

有償十抽中石原唔中老母等老母入常駐算

其實我同佢哋係咪玩緊同一隻game

3星係易中

然而我都冇中

課到中

有新關打

@saltiefishy

終於有一個月一隻結芽都唔出

7點半

咁早
未返到home

趕到了
待機中

又有嘢抽

台本

姖同本渡一齊做特別多戲

個皇冠髮夾我離遠睇以為係華為logo

笑死

yamato plain

ねねねねね!

歌劇姬和

一個九宮格冇舞台少女(有兩隻普通四星）
最後靠張劵終於出到但係最唔想要嘅ミルヤ
我都係想要隻壽壽花啫
故事已經清到二部hard一半 等定復刻都得

合作應該唔會復刻

相信等返一年半載會

清緊角色故事拎石
原來刀使要交稅

公墓猿

第2個十一抽 2500

新規描き下ろしストーリーで綴られるノベル『刀使ノ巫女 琉球剣風録』発売決定＆表紙イラスト初公開！ 7月19日発売予定。5月26日0時～各種オンラインストアにて予約受付開始！アニメで描かれた物語から1年前─沖縄を舞台とした激闘がここに！詳細はこちら #tojinomiko

一個大跳就有

抽極都冇

冇石抽

七夕放送無本渡楓

開波了

頂www提仙狐 完全無関係

結芽祭祀裝

扮結芽笑聲幾似

空耳op

which op

屌你老母食飯打少左半個鐘Ranking
98x跌落105x 打到最後結算1007
以後打返2000內算

又要買多個

50抽射落海 俾張童話ミルヤ我J下都好呀

滿足了

7pack終於突滿結芽

岩岩訂左上面果隻

而家訂

右上

條尾好似冇轉樣？

開始出天地人凶禍，而我人角都未夠一隊

新同舊都冇得轉樣

為咗結芽第一次課刀使
抽到第二個九宮格第一下出50%券終於抽到 差啲要課第二pack

我抽親都要井

點解出呢個路人都唔出葉菜先

呢樣真

唔記得貼，本小說好似出左

本日JUMP j BOOKS様より『刀使ノ巫女 琉球剣風録』が発売です。
『刀使ノ巫女』本編から1年前の物語が初ノベライズです！
書店でお見かけの際は何卒よろしくお願いします。

聽日去買

Btw

打左3pack石

d前傳性質角色冇好下場

八點幾見到自己Ranking跌到八百幾即刻開始打返 冇停過打到夠鐘都係跌返出一千

我7點1100開始打 打到10點停手8xx 你唔夠加成？

冇浴衣 月頭嗰三隻四星+三星童話 係咪因為我Auto打普通最難嗰關 應該手動打緊急
上個月我都入唔到一千 但打緊嗰陣keep住有升 今次九點之後每15-20分鐘就跌20名

我都係冇浴衣同 3隻4星3把加成刀
你係打錯關啦
一係手動打叉撚住 一係自動打bonus
最尾我連3星角都冇擺 擺多隻全體地角auto打叉撚住

你唔係劍指前10應該唔洗手動
打300都係自動
我之前打劍聖先要手動3T一場

本渡楓のとじらじ！生 ＃01

隻寧寧

脫

個PV整得幾好

2隻都訂咗，9月出貨

真係似

唔識打新活動 High score 三萬七千幾跌到落差唔多四千位

鬥高輸出 最好砌到7回合內全隊出2次奧義
帶齊兩張加40%奧傷同普攻傷害ge sup
用+82集中ge陣
Debuff唔斷 普攻爆多幾下 出到兩次奧 應該就過十萬架啦
我最後果2t開埋全隊暴走 而家15萬排前50

想問下sup係邊幾張
一周年先玩番可能miss咗 見有張好似係尼爾合作

1周年應該乜都冇
最易砌高分隊應該就突屬 一周年可奈美最強隊長 d隊員又勁 我呢隊砌法就全buff儲奧義 然後就一有就掉出去

記住背後靈用加成角

唔該巴打
不過我連四星都唔係好齊 唯有安慰自己同之前啲Ranking比至少可以拎滿三星 idol當bonus
希望佢idol唔好咁快加新

有片,有新人
舊都好似復刻(?

又uuu合作

正常發揮

ねね

hea玩
抽下種田媽媽

10張先抽一次

親子丼

仲有人推

有十条姬和就有我

我單機yuyuyu推到收左皮

都有我！

誰？

柳瀬舞衣

咁你就唔好跟我尾

但係ひよよん我都啱喎

仲推緊
Btw早排睇漫畫發覺 做完part1就直接end左

結芽最正

全部都係好女仔(呼吹不了)
呢排覺得夜見幾正

衰太忠心

已經好耐冇開過驚

鹿島新當流
見到禾老婆

地平線同盟

夜見

復活左，冇價值了

夠可愛就得

今日終於到貨

ねね、滿滿的ねね

終於有時間打主線

番組概要
スマートフォンゲーム『刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火』（とじとも）の公式生放送！
今回は、本渡楓さん（衛藤可奈美 役）と沼倉愛美さん（木寅ミルヤ 役）にお越しいただきます！

「刀使ノ巫女」関連の生放送に沼倉愛美さんが初登場！
演じられたミルヤの魅力を存分に語っていただきます！
最新情報やバラエティ企画もお楽しみに！
出演

本渡楓（衛藤可奈美 役）
沼倉愛美（木寅ミルヤ 役）
椎名崇徳（『刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火』プロデューサー）

唔得閒睇

3星？冇撚野呀

唔想睇

刀使Fes有免費77連 祭祀夜見有新技 不過聽唔明

個頭好似格硬key落去咁..

夜見背景竟然唔係校長

假架啲 _

係喎 點解有ball嘅
VRS裝 包自動升cup咩

虛擬空間 角色自定
Ai人工少女

還我ipad

VR S裝備
幻想總是很美好

住手!這不是我認識的姬和

有冇人聽左名殘花蝶個廣播劇

幾有意思，大約講左個系列係tv劇情之後點發展

聽咗了
係都要整段沖涼撚姬和

設定

在動畫版，相信有不少人吐糟S裝備即人使穿上了也沒有太大的作用。但從小說中可以得知S裝備的作用。不過，首先要說一下刀使的能力。在動畫版中沒有提到，但刀使能使用幾種能力，除了經常出現的【寫】及【迅移】外，還有【八幡力】、【金剛身】及【明眼】等。S裝備最初的目得是讓一般人可以使用刀使的能力，但刀使穿上可以發揮更強的能力。因為能成為刀使的，大多都是青春期的少女，為了有更多人可以對抗荒魂(及用作軍事用途)，而開發出來。

S裝備的作用在於自動使用【八幡力】(強化力量)及【金剛身】(強化防禦)。S裝備的試作型有兩款，一款是用電力驅動，另一款是用珠鋼驅動。

電力版本最大只能達到第二階段【八幡力】及【金剛身】，加上耗電量高不能長時間使用。
珠鋼版本按使用者能發揮到最高的第五階段【八幡力】及【金剛身】，而且沒有時間限制。但使用者有3%被珠鋼侵蝕精神而暴走的危險。
動畫版中出現的是電力版本，本身能力不高。而且從益子薰及古波藏愛蓮可以看到【八幡力】及【金剛身】其實沒有太大作用。薰能使用第五階段【八幡力】而愛蓮能使用第五階段【金剛身】。但劍術本身技不如人的話，【八幡力】及【金剛身】的作用比不上【迅移】。

在小說中，結芽即使對上S裝備使用者自動發動【金剛身】，仍攻擊到【金剛身】發動的空隙(【金剛身】不能持續使用，只能連續發動)。可見到上實力高的對手時，S裝備的作用接近於無，最多是為討伐荒魂時的普通刀使的生命提供多一點保障。主角們對上湍津姬時，沒有作用也是可以理解，畢竟S裝備不能使用【迅移】。

抽到兩隻4星都重複

高橋又補設定

以前會用刀使處理一般事件，不如之後輿論開始驚
刀使力量會對荒魂以外使用，所以之後立例唔可以處理荒魂以外事件

不過呢d例係折神紫時期用緊急法 緩和左

美奈都啲故事都有講 不過嗰篇話主要係因為佢做得太誇張同埋叫中學生去面對罪犯唔好先立例

80抽最好係呢次 不過都係冇結芽同夜見
今次仲要有婚紗篝換 SE真係好識引人課金

唔啱心水

得兩隻祭祀就咪拆開兩個pool啦

每個VRS都變咗大波 薫
上次結芽都擺明打假波 不過姬和個衝擊太大冇人提

原來雪那對夜見唔止知遇之恩仲要救命恩人

My Waifu so QQ

睇完上面幅圖就即刻出咗

我抽哂都唔中，要換

唯一一個角色無興趣

【緊急特報】

とじともOVA制作決定！！

とじともプレイヤーの皆様、刀使ノ巫女ファンの皆様のおかげです！
有難うございます！！

刀使ノ巫女＆とじともは、まだまだまだまだ終わりません！
OVA情報は今後の続報をお待ちください！
引き続きとじともをよろしくお願いします！

#とじとも #tojinomiko

感謝課長

會唔會有himika個角色

【祝★刀使ノ巫女記念日】
本日1月5日は「 #刀使ノ巫女記念日 」！！
「刀使ノ巫女」制作スタッフの皆様からお祝いコメントをいただきましたのでご紹介させていただきます！
こちらはゲーム内お知らせでもご覧いただけます。
#tojinomiko #とじとも #みにとじ

做乜鳩

OVA唔係五組做

玩完

不過之前迷你刀使都係No.9做
等兩周年正日主視覺圖
構成係琉球劍風錄個作者
故事應該唔會出事掛

痴線佬

Good

我都努力緊

而家先投得百幾票

點睇？

換一個投票証=投一票
期間限定任務要你投五百票嗰度可以睇
過咗五百唔知了 item唔見有 可能要好似個痴線佬咁儲喺禮物盒收嗰陣對
未收投票証個任務都會加應該交換完就當投咗

又地平線

官方又撚

咁多都唔夠換?
好在對由依冇興趣 雖然張畫係好靚
幾勁都係咁話 打rank邊夠班痴線佬嚟

個痴線佬投咗成4000票

都拎唔到三甲

今次兩張祭祀都冇咩興趣

要3星好過要4星卡

唔記得咗生放

睇唔明